求大學生plan

本身cmhk就完約 唔係我名
可以當轉台/新客戶
有興趣報個價同留聯絡方法

csl大專生優惠請電:92365855

Tg me. Ttttyy98 介紹返比您

Ttyyyy98